依家後生仔買野仲會唔會講價

有fd買耳機殼講平咗10蚊
我以為得街市買餸先會講價

買樓會回佣講價

睇去邊度買

比人搶劫會唔會同個賊講價劫少啲？

叫雞個陣會講價

去7仔買condom會講價

搭巴士會講價

同女朋友食飯傾AA個時會講價

認真 我去apple買iphone 一樣會講價
d藍精靈都幾nice

汽水機買汽水會講價

要啊，小數怕長計